聽朝就會半版都係阿記係英超之恥嘅post

歐洲賽全部英超隊晉級，得阿記做16 郎

Yes 即炒愛狗

雲爺爺好似拖舟咁強勢回歸

歐霸刀十六郎

歐霸都16郎 執撚左個球會佢喇

主場點會贏唔到兩球

輕鬆5:0啦

咪玩啦，阿記點會唔大炒隊法甲不知名球隊

4:2

唔好玩啦
主場對法甲中游點會失兩球

真
雷恩=雞

Lm